{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022256",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카프리초"
    },
    "text": "山の峰が見えるルーフトップに位置するベーカリーカフェです。 カフェは大型駐車場と愛犬運動場を備えています。 カフェでは愛犬運動場の利用券を購入できます。 中小型犬はキャリアまたはベビーカーに搭乗した後、1階でのみ愛犬同伴可能で、大型犬は屋外でのみご利用いただけます。 大型犬の飼い主は外部ドッグパーキングを利用する必要があります。 大型犬は月曜日に利用でき、中小型犬は火曜日から日曜日まで利用可能です。 ただし、毎月最終木曜日は貸館イベントのため、13時以降からご利用いただけます。 10月10日からは平日午前10時から12時まで愛犬運動場利用券を50%割引された価格で提供します。 割引は入場時間基準であり、追加の愛犬も割引に含まれます。 運動場の利用規則ではゴミやペット用便は直接処理しなければならず、大型犬の利用時には利用同意書の作成が必要であり、口輪の使用は必要に応じて着用しなければなりません。 中性化されていない場合はマナーベルトを着用しなければならず、貸館行事がある可能性があるのでインスタグラムで日程を確認しなければなりません。 レジャーシートは無料で貸し出し可能で、外部飲食の持ち込みはできません。 空気の良い場所なので虫が多いかもしれないので、スプレーやエアガンを使うべきです。 すべてのペットを大切に扱う必要があり、入場制限がある場合があります。 生後4ヶ月未満の伴侶犬、猛犬、入質が激しい伴侶犬、予防接種を受けていない伴侶犬、妊娠または生理中の伴侶犬、伝染性疾病を持つ伴侶犬は出入りが制限されます。 カフェの位置は、同一マンションの正門の右側に万徳1路104番街の道の端までお越しください。 カフェのメニューには愛犬運動場利用券、カフェカプリチョ、コルタード、バレンシアーノ、釜山沖エード、カフェクレマ、ボンボン、エスプレッソ、サングリアブランカなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェは山の峰が見えるルーフトップに位置しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬運動場の利用券はどこで購入できますか？",
            "answer": "カフェで愛犬運動場の利用券を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "中小型犬はどこで愛犬同伴できますか？",
            "answer": "中小型犬はキャリアまたはベビーカーに搭乗した後、1階でのみ愛犬同伴できます。"
        },
        {
            "question": "大型犬はどこで利用できますか？",
            "answer": "大型犬は屋外でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大型犬の飼い主はどこを利用する必要がありますか？",
            "answer": "大型犬の飼い主は外部ドッグパーキングを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "大型犬の利用可能な曜日はいつですか？",
            "answer": "大型犬は月曜日に利用できます。"
        },
        {
            "question": "中小型犬の利用可能な曜日はいつからいつまでですか？",
            "answer": "中小型犬は火曜日から日曜日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "毎月最終木曜日は何時から愛犬運動場の利用ができますか？",
            "answer": "毎月最終木曜日は13時以降から愛犬運動場の利用ができます。"
        },
        {
            "question": "10月10日から愛犬運動場利用券の割引がありますか？",
            "answer": "10月10日からは平日午前10時から12時まで愛犬運動場利用券を50%割引された価格で提供します。"
        },
        {
            "question": "運動場の利用規則にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "運動場の利用規則ではゴミやペット用便は直接処理しなければならず、大型犬の利用時には利用同意書の作成が必要であり、口輪の使用は必要に応じて着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "中性化されていない犬は何を着用しなければなりませんか？",
            "answer": "中性化されていない犬はマナーベルトを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貸館イベントの日程はどこで確認できますか？",
            "answer": "貸館イベントの日程はインスタグラムで確認することができます。"
        },
        {
            "question": "レジャーシートの貸し出しは可能ですか？",
            "answer": "はい、レジャーシートは無料で貸し出し可能です。"
        },
        {
            "question": "外部飲食の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部飲食の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "虫が多い場合はどのように対処すれば良いですか？",
            "answer": "空気の良い場所なので虫が多いかもしれないので、スプレーやエアガンを使うべきです。"
        },
        {
            "question": "入場制限はありますか？",
            "answer": "すべてのペットを大切に扱う必要があり、入場制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "入場制限の対象となる犬種はありますか？",
            "answer": "生後4ヶ月未満の伴侶犬、猛犬、入質が激しい伴侶犬、予防接種を受けていない伴侶犬、妊娠または生理中の伴侶犬、伝染性疾病を持つ伴侶犬は出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "カフェの位置はどこですか？",
            "answer": "カフェの位置は同一マンションの正門の右側に万徳1路104番街の道の端にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューには愛犬運動場利用券、カフェカプリチョ、コルタード、バレンシアーノ、釜山沖エード、カフェクレマ、ボンボン、エスプレッソ、サングリアブランカなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 802
    }
}